有無人知粉嶺南要投邊個？

梗係張正皓啦屌你
唔通比人𠝹票咩？

P牌都要出POST

Push

不過應該難贏架喇
對家又唔算建制又做得野
算係「黃色」既候選人又自己打自己